\section{Lisboa Approach}
\begin{description}
    \item[VATSIM Callsign] LPPT\_APP LPPT\_1\_APP
    \item[Callsign] Lisboa Approach
    \item[Facility] APP
    \item[Frequência] 119.100
\end{description}

\subsection{Responsabilidades}
Garantir a separação entre aeronaves em subida e descida, de forma a passar todas para a próxima frequência correctamente separadas e fora de qualquer conflito.
Transferir para Lisboa Arrival o mais cedo que seja possível. Nunca acima de FL95. Transferir aeronaves para Lisboa Control entre FL160 e FL240.

\new{%
\subsubsection{Aeródromo de Cascais}
Esta posição é também responsável pelo aeródromo de Cascais caso esteja em uso a pista 21. Recorrer ao monitor caso o volume de tráfego o revele ser necessário.}

\subsubsection{\textit{Missed Approaches}}
Sequenciar \textit{missed approaches} o mais depressa possível no tráfego de chegada. Resolver qualquer conflito de separação e encaminhar para Lisboa Arrival.

\subsection{Fraseologia}
A fraseologia a usar para encaminhar aeronaves para Lisboa Arrival deverá ser a seguinte:
\begin{quote}
    \textit{<callsign>} ... callsign only, contact Lisboa Arrival frequency 125.125.
\end{quote}
